要求封鎖所有老屈 連先生開分身刷正評既post及其帳戶

無證無據就想指控 連先生係一隻人格低下畀狗屌偽善無恥既仆街冚家剷
唔可以容忍

許

許許許許許